又甩手

神秘力量

法比

Pui

好彩爺爺當和賣走佢

屙蛋

好撚神秘

香港

爺爺又贏

莫耶斯真係on9

作客都係求一分

1-1時學simone泊大巴咪好

比你贏到1-2 仲換hallar出黎攻

結果比人反cup

戰術天才

同你一樣弱智

樓主嬲到又去觀x放針